屌...啱啱跳閘仆街

已經連續跳咗幾日了，第一次瀨嘢
唔知係咪琴晚做完gym+帶氧嚟...用手撐起跳個下feel到手腳即刻軟曬，之後隻腳踩咗落條鐵到，仲碌過埋，柒到核爆...

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

不過咁樣係唔會令到我驚㗎

即刻做掌上壓嘛

下次努力

跳閘就唔好諗住真b
專心d啦

一陣就再戰

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

屌你以為你被人塔咗
下次小心啲喇
我第一次跳跳到chok親巨龍添啦
仆街好小事啫

小心唔好整親呀巴打

我愛真真❤️

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

睇嚟你慘d...

傷過比人捉到。。

仆完念咒語

你睇我唔到你睇我唔到

經典

唔緊要，支持你

叫左你唔好晚晚J...

可能真係關事...不過我平時夜晚打開都冇事...今日早咗起身嚟咗次，跟住就出事了...

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳